港匯現報7.8503，突破聯匯7.75-7.85

金管局落唔切盤？
早幾日7.85接落果200億
帳面應該開始蝕錢

咁高人工請班友番黎
落盤都甩轆

佢地只承諾現鈔兌換率
唔包電滙價(好似係)

權貴在此誰敢加息，給我接

加息

唔係睇路透先最準咩

其實呢啲外匯價 邊個定

市場
你沽港元就會升

其實而家港府硬接，沽爆港幣是咪發達

你鬥得贏管局10000億外匯儲備再講...

關仔點睇qq

終於有希望見到港爆

五毛Spurs Leonard

Soros消滅金管局

但個市場 係全世界咁睇
咁快會反映?

又唔同股票好似有個交易所咁

提款機

你做五毛份糧會凍過水